星期一重陽啦

重陽節各位孝子賢孫應該係要行山拜祭先人既活動
無奈地係一個公眾活動再加上蒙面法既推行
拜山係一個煙火極重既活動 相信好多人唔帶口罩就拜唔到山
各位孝子賢孫小心身體呀冇得帶口罩吸入濃煙好傷身架